<東方A1>對港府死心 移民台灣年逾千人 16載新高

對港府死心 移民台灣年逾千人 16載新高

迎接第2次回歸

點唱衰台灣都無用

台妹

台灣咪又係遲早...

比較下寧願選新加坡唔會揀台灣

好心咪累台灣啦
人地年青人都買唔起樓喇！

正一難民基因
留名台仔屌7港蝗

新加坡可能只係一個講英文既匪蟈，冇自由冇人權

香港人要自由人權就唔會要曾俊華啦 淨係要錢咋嘛香港人

有組屋

台灣係你有生之年都唔會俾共產黨搶到，死心啦

走得好 你班廢物去同班支台畜慢慢玩喇，連自己地方都唔保護，仲做逃兵，抵你地一世成唔到大事

緊係喇，國民黨同共產黨本是同根生，從一開始就係偽國民真土共，又點會俾人搶，因為根本冇必要

節奏慢咁多 唔易適應

民進黨唔係台獨黨
只係資進黨
兩岸政策跟國民黨差別唔大

支那廿年
香港玩完

起碼
台灣仲有得選總統
有軍隊
經濟自主
其實分別好撚大
話冇必要根本就錯晒
搶唔到就搶唔到啦

香港人J台灣
但台灣一樣大把人叫台灣鬼島想走

the grass is always greener on the other side

其實揀品客算唔算係用咗decision-making theory

所以話 解決咗住屋問題 港喱係唔會care 比大陸統治

我都曾經考慮台灣，始終門檻低
但最後決定移去日本

走左仲好

日本工作環境仲衰過台灣

冇一個地方係完美
只有適唔適合自己

巴打去左日本了？

去旅行識左幾個日本人
佢地話日本人視放假去旅行為阻礙公司業務發展
所以好多人都係辭職去旅行
環遊完世界先返去做野

笑撚死

你有得投咩

香港人就係這麼蠢

對台灣人黎講 移民去果d算唔算分薄佢地資源？

應該唔算
有投資

咁要邊個？

香港請4日al 去台灣真係世界末日

我指係香港人撐佢原因

一年只係千幾人
濕濕碎

睇咗曾俊華政綱真係好想移民，班死蠢港豬點解咁支持佢

垃圾港豬去推高樓價

胡志偉：曾俊華演說勇於指出管治問題 港人重燃希望

你屋企有草皮咩

香港人日日走，腥香港人日日入

agger

郊野公園果d

不過好快會比人鏟晒

中肯

屌，移民台灣不如返大陸啦

台灣重爛過大陸唔少地方

香港跟大陸已經無咩分別
何需返大陸？

06，07年，強國最好經濟時都統一唔到呆灣

而家更加無機會了